# README #

Documento README sobre el proyecto de desarrollo para generar ficheros de texto para SAP ISOLUX desde la base de datos de Xerox.

### Detalles ###

* Fichero de configuración: IP servidor, etc
* Generará 2 tipos de ficheros
   - Fichero 1
   - Fichero 2